依家仲有冇人會去冒險樂園

自從出左手機game之後，就好似冇人再去冒險樂園玩
以前好鍾意玩甲蟲皇者，成日蝦媽咪比錢我玩
諗番起8蚊一鋪真係幾敗家

蝦你阿媽

成日同你條女玩淫賤打樁機

之前用左20個幣就帶左佢地返屋企

前幾日先去完
不過果度玩一舖真係幾貴